[多圖]有冇CHING同我一樣女朋友係呢類微胖女

好好肉地，攬住佢軟淋淋好溫暖
返去攬去佢先，你地慢慢J唔洗客氣

咁叫微胖？

一睇到個男人大笑咗

做多左喇 做多左喇

肥閪就肥閪啦 微你老母胖

唔通叫痴肥？

屌你老尾頭嗰3張都仲接受到 之後越睇越唔對路

到底樓主知唔知咩叫微胖

成個林雪咁款都叫微胖？

第一張咩名

愈落愈肥

跪低謝罪

加番慎入，thx

你都想入？

放過我啦師兄

除左第一個，其他都係

第一張正到

第一二張還好 第三張ok la 跟住再拉落去發覺唔對路

有賓周仲係女朋友

稱呼黎既姐

微你老母 呢d係叫腫啊仆街

咁多脂肪體

摸落好似綿花糖軟淋淋好辛福

樓主既審美觀就好似啲相咁，錯撚曬